一人一信要求保留東涌B6巴士站為現時原址，方便巿民

受惠於港珠澳大橋通車，我地要強烈要求運輸署保留B6巴士站原址，方便巿民

運輸署e mail
tdenq@td.gov.hk

Push

屌你老母

叫中產包容下啦

中你老母個老母

support

我彈出彈入，打我呀笨

周浩鼎成日話要將B6個站搬去360隔離個嶼巴總站，其實巴士站位置規劃唔係話影唔影響到當區居民，而係能否令候車乘客有安全足夠空間排隊。
360隔離個總站，星期六日都大量前往嶼南既乘客候車，邊能夠容納B6既候車乘客呢?
現在B6的站排到幾長都仲係行人路範圍，十分安全，更何況大家都係中國人，點解要咁樣睇呢班B6乘客話影響到東涌居民? 要不是呢班遊客 東涌邊有咁多食肆商舖? 周浩鼎咁既言論同港獨有咩分別?

G持

無錯，一啲都唔包容，上水已經包容左十年啦

都唔識叫價既
梗係要求B5平多一半啦

加價$30,香港人搭就原價

依家興港豬澳同鳩鐵, 呢期絕對應該搵D強國 KOL 深度介紹圓方九龍站同東涌呢幾個新一代旅遊熱點先得

特別係D珠閪人要去港豬澳坐車, 應該整理下東涌車站半小時商圈深度遊, 介紹哂有咩平野食, 邊間藥妝店最抵奶粉最齊, 玩盡食盡, 咁會更方便你D同胞

唔好放入黎就得

屌你老母幾時死

文盲

抵你死囉